一日罷工

要罷就真係無限期罷先有用，罷一日同打個十號風放一日假有咩分別？

唔好咁高要求住
依家罷一日都未做到

起碼攪到一日先

要有適應期，點都要有第一日先

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

逼到大家都要罷工

同意